長期mission 全民頭盔

唔洗罷
唔洗衝

每日返放工帶返個頭盔，掛係袋到又得

簡單，又可以表達狗嘅無能

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

全民頭盔月

推

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月